一人一件明知吃力都唔希望裸遲既工

advertisement. 日日番8放22
頂唔順 但女怕要面對再搵工呢個過程
利申： 有得讀PR既u grad

好癲喎，一番屋企要即刻訓？唔係點番八？
無晒私人生活

用哂私人時間落公司到想摶d成績掛
但原來都係無太大分別

怕搵工係死症

每日返1030/1100收1200/1230
計埋ot得16500左右

ching又係做廣告？

做廣告好搵錢架啵

怕轉工都係

鐘意轉工點算 朋友基本上年年搵新工
人工福利 環境甚至人事唔一定比以前好 但好享受新環境同適應過程

工程

放22小事啦
做工程成個星期7日都要返去開工
仲要日日12碼

都好過我

我開0600 但收2300
我昨晚開1000但收2500

d柒頭咁鍾意鬥慘，係呀，最撚慘係你喇，使唔使俾個獎你呀

邊類廣告？電視？商場event？定其他？

咁你好小眾

PR event 呢行, OT冇補水
人工除工時分分鐘低過最低工資